屌板男、屌狗男，邊個屌得最有型???

一名42歲姓申的男子[3]，在3號強風訊號下，冒雨到藍田碧雲道公園觀景台上做運動。當他俯伏在板伏地挺身（push up）板時，呈充血狀態的陽具，離奇困在1吋直徑(約2.5公分)的圓孔內，無法拔出，只好報警求助。救援人員趕至時，發現事主的短褲褪至大腿並痛苦呻吟，醫護人員替其打鎮靜針，但弄至陽具流血仍無法脫困。在擾攘一小時後，男子連人帶板抬出送院搶救。其間該男子大聲疾呼記者，不要影到他的樣貌，深怕以後無法見人。[4][5]
事主被起底
該男子及後被《壹週刊》起底：姓申，任職某物業管理公司的維修部門主管。他更被雜誌狗仔隊，偷拍到他在灣仔東方188商場，購買日本人妻綑綁及SM四級DVD。[3]
事主對雜誌記者的回應：「唉！你咪以為我變態先得？其實呢，咳咳......，當晚我係俾三個貴利佬挾去公園，佢想逼我還債，仲餵我食幾粒春藥，卒之就搞成咁......」（唉！你才不要以為我是個變態呢！其實當天晚上，我是被三名放高利貸的人挾持到公園，他們強逼我清還欠務，同時間又餵我吃了數顆春藥，結果弄成這個樣子…）